正常宣佈工程已進入寒冬

各地盤已cut人手
墨斗扎鐵釘板落石矢科文各種地盤工種已岀現搶工潮 人才過盛 工都冇得開
利申:仲做緊，幾個朋友剛地盤起完 俾人炒左無野撈 仲搵緊工開 個市淡到仆街
多謝新聞之前大力吹奏地盤

又吹淡，怕人同你爭飯食
利申：EE無敵於工程界，理鳩你鳩吹

唔信上網睇啦 whatsapp地盤gp 一岀工 半個鐘即刻話請夠人

做電係長做啲既 不過人工就。。

人工點？講囉

唔好做地盤囉 咁怕冇工開仲要工期唔穩定

機場有排起

低囉屌 仲問

入行你咪知係咪真係咁多盤有排起囉

civil fg 30k 起薪

認真覆你

得閒識多幾個判頭老細，唔好喺度吹水打飛機啦

利申：多野做到唔識推，做到閪咁唔想得失班老闆，呢半年平均搵7萬左右，咩工種唔講啦，一個月開25日＋

👌🏻

樓主連登典型垃圾失敗契弟思維，自己契弟垃圾就話全行係咁

中學雞派Jupas呀

駁吾到

公司岩岩先中左3單新job
班大佬係咁屌鬼話咪撚再落標做死人

EE 50k比佢話低薪，真係成功人士

SB 創X?

係咩

仲有工開 紮鐵

做到閪咁都咁得閒上連登回呢d post

正式宣佈？你邊撚個？

你自己撈唔掂就話寒冬

On9 機場果又三跑又填海 賺到笑

什工都仲要緊人 800
樓主做咩位駛唔駛介紹？